今日係電視機到刪CCTVB既台，激到老母發癲

剩係留翻J2俾老豆睇馬，老豆唔出聲

邊間餐廳播CCTVB就唔入去食，有落廣告既就罷買

我2個月前del 完之後，屋企家變

我屌鳩我老母，再嘈唔俾家用，即刻收聲

我老母：唔比家用搬走

我可以去女朋友屋企住，依家一星期會瞓一兩晚

就算唔去我就用佢份家用租樓，真係唔驚

依家連我家姐都企埋一線，再嘈一蚊都唔俾

[行動post]無線滅絕行動！！轉77有線新聞台

要話比餐廳老闆知，好重要。

直接一句
喂，播tvb既，走lu

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

CCTVB係黑記嚟

我公屋廢柴 無咁多家用
佢地仲有返工

完全零威脅

手足好型

關鍵係要做到「邊間餐廳播CCTVB就唔入去食」
特別係新聞台

你地就好
我發夢夢到同阿媽一齊去屌狗
練成左完全唔會睇81-85台
每日睇RTHK 蘋果 Now 立場
屌到依家唔忍心要俾多啲家用佢
唉

裝左有線都刪左

都2019年了 娛樂咁多 打開電話d資訊多到睇唔曬 要新聞有新聞 要劇有劇 要av有av
到今時今日會因為冇tvb睇而發癲 真係世界奇觀

正如呀伯都識睇av 唔再睇男極圈 仲會唔會因為報紙比少份咸報而發曬神經呢

記得講明如果裝番tvb
電視都打撚爆佢

無錯！

搬走咗啲錢攞咗黎買樓，就算移民都唔會帶佢地走

王維基hktvmall都有係tvb落廣告

得罪問句，你老母憑咩要你搬走？層樓佢買？

HOW?

TVB黑記

死黑警從來無認真關心過香港人條命
講緊被死亡個案，佢仲係度冷笑、當笑話

你又講得啱

佢之所以住到呢間公屋都係因為我有名係度

憑咩佢惡曬！

聽日就去裝now or 有線

光復香港人人有責

點del

留名睇教學del tvb

兩個月前偷偷del左
佢地個幾日係咁問點解唔見左個台嘅
我就扮唔知，同佢地講可能屋企小朋友亂㩒

TVB執咗喇

點樣del

屌屋企部大陸電視

會唔會太遲？

Cut tvb challenge 啟動

孝子

如果屋企啲藍廢屍唔太識電視電子野 你刪完之後 咪話突然收唔到台咪得囉 你又扮唔識整
之後出大絕：俾錢人搵人整可能整得返
廢老一聽到要俾錢當堂會縮沙
當然你可以做個孝順仔女 幫屋企裝有線 轉睇viutv等等

始終都有一日佢哋會老嘅

老母識搜台del咗都無用我霸住部電視佢仲有自己ipad睇
同佢講cctvb報假新聞佢就話佢淨係睇劇
now同netflix都join咗佢又話啲劇無配音無得聽住玩電話
而家好唔容易叫得郁佢用viu個app睇韓劇但cctvb有劇佢都會照睇
唉

now好過有線
易cut啲

我刪左成兩個幾月，無人發覺

每星期都黎一次大戰你地覺得我老母仲有無得救？

我覺得無，好奇問你阿媽係咪覺得錢大過天個啲人黎

Google啦

我覺得係 成日都寸我無錢

咁難怪，曾經了解過
暫時得出大中華膠 同埋錢大過天既人 係最難以改變
但大中華膠都仲可以說服中共=/=中國人
錢大過天個班 一味錢錢錢 出黎遊行又話收錢 知道講完無錢就反而話傻仔無錢都出
最慘文化低個班 唔知咩係長期效益 又一味信政府 又應該話佢地已習慣信服權力者 權力者既名利令佢地追隨 覺得做得權力者有料啦，我可以信佢地。

del 咗高清但老母走去睇標清
標清有冇得del埋？

好大犧牲

有心就教埋人點delete 81, 83台
相信仲有好多人唔識
你都想多D人罷睇cctvb

部部電視 機頂盒都唔同
但都係設定 追台嗰位

唔明 邊個台

咁多鬼影都睇

控制家用係最有效，但前題係屋企癈老夠窮。

標清唔係就黎玩撚猿喇咩

一個月幾十蚊幫佢裝返個nowtv，睇返啲事實

循序漸進del 新聞台先，跟住扮傻唔知點解冇咗個台

好多方法嘅，同佢地講以後電話電腦有問題/有病睇醫生覆診唔好搵啲後生喇，啲後生信唔過架，平時咁鐘意信啲廢佬藍絲街坊親戚呀嘛，叫佢地幫你啦，佢地咁撚醒咯

咁樣逼佢就範無意思
起碼比啲甜頭佢
睇曬文宣啲野有機會加家用
留意番，係有機會咋唔係一定加
同佢講目的係想佢了解成件事先再鬧示威者
如果睇完變黃就緊係好啦成功拉票
如果失敗，佢腦已殘，減家用啦

G持

鎖台then

佢話司機唔會無緣無故撞人
同樣地 抗爭者都唔會無緣無故走出嚟

識袁xx真人以前話好熱心關心政治
宜家

你係咪on9 人地都講咗 啲廣告上一年買落 今年內要播曬 下年就唔會再買廣告人地一年一年咁買架

絕交啦

真正有良心嘅人，

D所謂"新聞"根本唔會講得出口

Del 咗屋企人會識追返台或者叫人整，所以我兩個月前set咗密碼鎖咗個台就算

同佢哋一齊睇下港台，cable，now，一步一步咁做效果更好

垃圾台

same

以後邊間店播cctvb
嗰間以後唔幫襯

屌同我一樣
不過我係del完台再鎖等佢地追唔返台

我阿媽一有活動就去 好鬼擔心佢

Del 左83新聞台 裝左now 已經極限
屋企嗰婆婆八十幾歲係藍又要睇Tvb 無辦法

啱呀 黃店唔會播

咁自己人啲樣又唔洗遮？

我自從8月尾裝咗有線新聞再del埋83台之後，同藍絲老豆鬧咗幾次交就冇再同佢講過嘢

利申 冇聯絡
btw佢係單非

同一陣線真係好重要
成家得我一個黃

可以google返你個電視牌子應該有網上說明書教del

再嘈剪電線，一齊唔好睇！

要做啦

求教學

我del左成個月
佢地依家日日睇rthk 但都冇用
愛國之心根深蒂固 紅到爆
日日睇 日日鬧我地手足

就算比得5k都租到湯房啦
佢當自己係包租？？
咁叻你搬走
搵個租客返嚟囉笨實

嘩，仲睇 tvb 走lu

邊間播tvb 起身走人
罷買tvb 廣告商

無錯

叫人整就cut家用

行得正企得正怕咩冇左tvb ?

拿 你就唔岩啦
del 左個台
都應該要裝返個now 俾佢接觸下真正概新聞架

放心，有裝now

用咗成5年

搬左lock撚埋條臭閪

點del tvb？

push

買返有線新聞安慰下屋企人啦

見到有「黃店」都係播CCTVB

真黃就會唔播啦

叻啦叻啦

裝個now new
舊拎水
一係就買個TVbox 播真播
一蚊都唔駛俾

諗唔到有乜理由仲要播cctvb

照唔比 睇佢點趕到你走

你係咪on9
你估有得揀會想搞到關係咁差？
我夠想家庭和睦，父慈子孝

我老母今朝先問我咩事做咩打到人咁
我：條友肯定係撩人/郁手先 唔係冇人會無啦啦走去打佢
老母：下但電視冇講喎
我：呢個cctvb嚟 tvb緊係唔會同你講發生咩事 淨係識抹黑人 講咗咁耐唔好睇唔好信tvb你都唔聽
好似之前個的佬士咁揸車撞斷人對腳咪俾人打囉
之後佢冇聲出

真係唔撚明點解打啲廢老港豬就咁大反應
狗打人打到成頭血冇知覺開槍射盲眼射心口連一句聲都冇出
好似狗打人就正常 神獸就係不共戴天咁
同啲人話廢除死刑但淨係會考慮殺人犯生存權唔考慮受害者感受一撚樣 偽善到仆街

佢夠膽叫你搬
你咪兇鳩佢會報房署
取消自己個名
等佢地大屋搬細屋

我老豆唔睇CCTVB,轉睇央視

屌搞到我諗起細細個
偷睇男極圈成日畀老母發現

順便cut埋啦

不是二選一的問題

取消名不代表要搬細屋

完全唔明你想表達啲咩

兩三個月前del哂同cctvb有關既台 開頭老母唔歡喜 之後開有線新聞 viu劇集 日日loop 依家我老母連脫歐都識

利申 老母6月仲話梗政治唔關我事

點del架

推

設定入面

老母發覺其他台好多嘢睇

有同聲同氣的屋企人係開心

利申：冚家都深黃

提提佢唔洗影相返嚟啦

黃色經濟圈

咁你同你家姐夾份租間屋仲好啦

我見到播83台既全部唔食

係 Del晒佢

del台嘅呢邊

同我老母一樣，冇得救架啦呢d

刪咗但佢搵人學識自己裝返點算

叫佢諗下點解合法遊行都要擔心
叫佢諗下點解啲人要出嚟遊行
叫佢諗下係咪一世留喺屋企唔出街

一個月前del左，我父母係我家姐面前喊，話我唔尊重佢地，我家姐心軟裝返

垃圾cctvb 仲睇個班祝早日仆街死

diu 屋企兩件廢老同佢噪完，理性講，最後講唔赢就話「我唔理，唔想知，政治野唔關我事」
希望中共快d外匯管制，收歸佢地資產，屌醒班垃圾

幾個月前del左免費既cctv
我話唔撚知喎 點知佢點解無左 我都唔睇電視

唔使智能電視都可以整到

普通少少既電視就得

大牛龜另計 唔敢講

Good wor

SAME
我老母仲要話依排香港太亂唔想睇香港野走左去玩微博同百度
仲要成家經濟獨立 唔比家用都零影響

話比餐廳老闆知如果播CCTVB, 可能唔會係藍絲

最緊要facebook幫佢地like黃page
果度d藍屍page真係無皇管

今晚非常清靜
大家一齊睇now新聞

有Now機頂盒，但老母唔識轉去機頂盒channel
多數睇Tvb新聞
兩老睇慣咗Tvb劇集，唔del得